大埔中學校長疑開車撞學生 及後要求防暴到場

大埔富善邨孔教學院大成何郭佩珍中學，今早約有100名參與罷課的學生，被校方下令要留在校內演講廳內。網上流傳一段錄音，一名女士指，將會將罷課名單交予教育局，該名女士被懷疑是學校校長梁秋雲。下午1時起，有人聚集在校門外，要求校長交代事件及解釋。校方曾派員表示，不會將學生名單交予教育局。

傍晚7時許，校方與學生及校友代表進行閉門對話後，在校外聚集的人群仍不願散去，人數更越來越多，要求與校長公開對話。

校長梁秋雲座駕離開學校時，有示威者設路障阻擋車輛前進，座駕終駛回學校範圍。多名持防暴裝備警員其後到場。

殺人犯

香港孔教絕大部分係共奴

咁都唔爆佢玻璃？

段片段字都冇話撞人

大埔何郭佩珍中學事件簡單整合

起佢底
推到老豆搵仔睇到

我用寫輪眼見到佢踩咗一下油

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係打字貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

推

個仆街校長

推到佢仆街

防暴宜家係學校門口⋯

咁撚仆街咪撚做校長

梁秋雲 有冇屋企人 禍必及家人

Live link

死教畜

喂 大埔街坊去富善食糖水呀！！！！

聽講專出魔警既康樂中學聽日有罷課集會

有冇人聽朝可以幫手聲援
呢間學校又紅又仆街到癲 係老豆揾仔到出哂名

迴旋處重狗

家長屌爆佢啦

屌你老母痴撚線！

有冇咁撚仆街

呢啲人做校長呢間學校等收皮啦

有排同佢計

白頭佬係之前機場果位？？

校內野搞唔燃掂，唔肯岀黎講嘢。
淨係識叫防暴岀黎搞掂班學生。
同林奠有咩分別？

做親校長都係仆街黎架

viutv 教束 情節咁

//
本關注組宣報將孔教學院大成何郭佩珍中學列為中華納粹教育組織 C級。

納粹中共關注組
2019/09/02
//

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter個膠post呀！

想做林彬?

垃圾校長

垃撚垃校長

你架車唔洗要啦賤種校長

新口號終於解鎖：黑警 死全家

屌個校長乜料丫

孔教學院
支那D間諜組織黎

校長
哈

唔仆街唔奶共都升唔到校長

有冇手足可以比我地睇下個樣
可以比大家一齊表揚下佢嘅行為

中學生唔驚佢啦屌 出黎反鳩佢 有咩好驚

有冇當學生係人呢？

有沒人知點解佢會係度?

Push

校長...sor
係前校長先啱
意圖謀殺

推。

麻包袋快啲出動啦

再係咁落去，其實你地有份害死手足

痴撚線

梁秋雲 教畜死全家

你老母配乜撚嘢做校長

咪撚學人做校長，同羅婉儀之一流一樣仆街

屌佢老母

學生醒小小前後包部車 佢一郁扮哂真撞到 佢即刻校長都冇得做

投訴信

校長謀殺學生

引咎辭職啦

係咪越位高越嘅人 越不知所謂 越冇人性嘅呢
以前通識吖sir話 權力使人腐化 唉 好老師走晒學校仲剩番乜嘢呢 ?

呢條臭閪學乜𨶙人做校長！

大埔富善邨孔教學院大成何郭佩珍中學

來日方長，日日接校長放工

有冇街坊幫手

呢啲賤種校長一定要聲討到底

佢對唔對得住孔子

唔止中學生 係全香港有良知嘅人
都要出黎幫手為民除害

push
起佢老母底

梁秋雲殺人

投訴到佢無得做啦

校長咁撚仆街

live個叔叔話係喎

梁秋雲你隻賤種死全家

起左底未

問及梁校長的入行經過，她即笑道：「其實我都和很多學生說過，我一開始是想做警察，但因為體能不達標，所以做不了。」當不成儆惡懲奸的警察，大學時在文學院修讀中文和藝術的她，便決定做一名教師。

黑警死全家
教畜闔家剷
缺一不可

日日撐學生

同孔子學院係兩回事黎嫁

香港孔教學院於1930 年由陳煥章博士與一群志同道合者創建[2]。

梁秋雲，聽日我會打去學校搵你

佛教千年前清靜地TIM
而家咪又係肚滿腸肥

食屎啦
條八婆明明就係段錄音到講「你地冇自由 從來都冇！！」而且語氣極度惡劣
我聽得好撚清楚啊！！
梁秋雲你唔親自向學生道歉呢件事唔撚會完

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好撚賤

條八婆咁多年都係好撚串

屌佢老母 孔教 孔子教老師要搵車撞學生

千祈唔好學校長玩報警呀🙂

[twitter] ［公投］文宣的策略

on9 落地獄啦

連儂牆poster

成個教育失敗就因為你啲垃圾存在